網上瘋傳燒味師傅粗口鬧爆林鄭 老闆現身：林鄭必須要下台！道歉唔收貨！

全城捲入撤回惡法及要求林鄭下台浪潮，其中一條在網上瘋傳的錄音，就是銅鑼灣一間燒味店師傅，以粗口精闢地大鬧警方及政府與民為敵。

這間燒味店，就是銅鑼灣開業近三十年的兄弟得記燒臘飯店，不願透露姓氏的老闆接受訪問時，承認這段錄音的確是自己說的﹕「其實那天只是純粹討論，純粹夥計之間聊聊。但被人錄下放上網瘋傳。」整個反送中遊行最令老闆不滿的，就是﹕「政府對學生開槍 ，我最憤怒！」

他又認為16/6晚上政府道歉並沒有誠意﹕「不接受，真的不接受。」老闆仍然力撐學生﹕「他們肯定不是暴動，只是有訴求。」聲帶流出數天以來，不少反送中人士都來支持店鋪，老闆表示生意不止不受影響﹕「這幾日多了很多人來支持。」

兄弟得記燒臘飯店
地址： 銅鑼灣勿地臣街14號地下
電話：2895 0733
營業時間：星期一至日8am - 8pm

但好多垃圾連拎光環都唔識黎屌鳩班學生暴動比人擺上黎批 無晒生意真係好心涼
所以話無腦真係做唔到老細
係呀 話你班撐警狗呀 老板

推

呢個真 明知咁多人嬲到震 仲火上加油
想唔杯葛你都唔得啦

訪問對答咁斯文。。 。。。

接受訪問呀嘛

我見Instagram啲人打卡，
好似真係幾正咁喎

生意興隆
日日去排隊食

「都未燒車胎你就走去開槍」

「屌你老母全世界叫你老母臭閪唔好撚推呢條例 叫你撤回 你就碌柒咁 成百萬人行出黎 我照讀 你幾撚有型呀」

「掉撚返轉你拎個鐵馬呀啦 我成副武裝full gear咁 屌你老母 你咪推囉 幾咁閒姐」

「嗰個唔係你個仔啊嘛」

句句金句

支持良心小店

唔通又講晒粗口咩

支持

呢間野啲燒味真係幾正
而家知佢有個良心老闆更加幫趁多啲

老闆好撚有良心 支撚持

生意興隆 長做長有

呀誠冇咁有良心

Mark低去食

我驚一陣食環走去查佢水錶